有無人個fb ac 已經解封左?

今朝10點解封左